(有圖) 尋晚食飯，我條仔偷拍我個Friend。。。

唉

話說同男朋友都一齊咗成年
同我每次出街拍拖都成日𥄫嚟𥄫去
成日話咩 「係咁架啦，男人天生鹹濕，我都無辦法架」

有次仲要睇佢電話，發現佢之前係地鐵偷拍
人哋著短褲都唔放過，影大脾同露出小小嘅內褲
最離譜有啲相係zoom 落人哋個胸、屁股到
我睇完之後真係好hurt、好唔開心
我平時俾佢揸同插我嘅時候，佢係咪幻想我係佢哋

不過算啦，我都知道個個男人都係鹹濕架啦
同埋嗰件事之後，佢應承咗我以後都唔會再偷拍

到咗尋晚
我約咗個Friend出嚟食飯，我男朋友都有嚟
點知我個Friend 著到勁挑逗。。。
背心 + 短褲 咁
我都知呢鋪仆街啦
好驚我條仔會忍唔住偷拍我個 Friend
所以我成餐飯都𥄫住佢，將佢隻手放係我大脾上面，費事佢亂嚟

點知條仔趁我去廁所嘅時候，偷偷哋影咗我個Friend !
我宜家真係好嬲！！
我條仔係咪嫌我唔夠正？
我係咪應該同佢分手

我個Friend 真係咁正咩？

Too long can’t read

咕喱樣

借刀post

死基佬

仲有冇多啲圖

借刀

冇是咁的，重作啦

唉，濕撚左

都算心機之作

自爆+nickname 先比較到

正要屌你前後

香港最大基佬討論區上線啦

試吓想像樓豬個毒j一路作呢篇文一路傻笑個樣

8/10

見到張圖 唔爭氣笑左
btw之前比佢偷影個D都幾....

我唔小心扯左旗

利申: 基佬

摩牙

似係趙雅芝個仔

無字俾你捉

隻左手拗柴好嚴重？

點解咁多負皮
你班連登仔咪歧視我哋啦
雖然我哋有時去廁所嘅時候會𥄫下你哋條 J
但你哋都唔可以咁傢喎

好撚靚仔 又大隻 個樣夠晒man

想含

太長啦，短少少好好多

LIHKG

死

又幾撚正，正宗含撚嘴

hi

睇字
定
見到張圖之後？

好撚正

趙雅芝個仔？

唔知
我淨係知佢都幾正

扯左

因為文定圖？

我睇完你句野
我就真係一路毒撚樣一路笑啦
屌你笑到我

人哋著短褲都唔放過，影大脾同露出小小嘅內褲
最離譜有啲相係zoom 落人哋個胸、屁股到

樓豬解釋下點解男人著到咁 同埋會影男人胸？？？

頭大身細

J 也很大

Why not both
好想知佢全裸會係點

ok Ching
You win

幾靚仔

同好

磨牙

可唔可以公開曬你男朋友手機入面啲偷拍相

photo

連登基佬陸續進場了
再次利申: 基佬

好靚仔

好 J 嗎？

我要靚女呀仆街

男友自己揀
MK仔, 分手啦

可以一戰

more
好正，好想同佢69互含，再畀佢屌

幾靚仔
尋晚你fd著短裙？

This

一睇就知無米7

好靚仔 叫咩名？ 西好痕

屌你老母死基佬

嗚啊

魔牙